В текущем репозитории представлено не все приложение, а только три модуля, которые я создавал с нуля до текущей реализации. Некоторые компоненты, которые используются тянутся из других сервисых репозиториев. В основном тянется ui kit, где хранятся ui компоненты, и различные сервисные репозитории, где хранятся интерфейсы, например, для usecase'ов и прочее